老老豆豆 想問大家有冇食過難食既黃店

我個人由一開始有黃藍list就開始食
咁耐都未試過一間係難食既
可能真係因為有良心 做野都比心機d

深井全記

個齋凍啡飲到爭啲糖尿

食到一半不了

想懲罰黃店可以去ig: goodwest_standwithhk
有埋食評 分區餐廳 每日更新

感謝1020出錢出力黃店 大力懲罰‼️

難食都唔割，多謝黃店支持

岩 難食我都唔撚割

唔割

等睇連登仔話你係三毛同分化撚

咁都分化

一杯好既野飲真係會影響成個食飯心情
試過去同一間黃店食幾次野 杯奶茶都好好飲
但有一次甜到仆街 心情即刻差哂 好彩佢有轉比我

黃店唔係大唒, 都要質素, 去食優質餐廳唔係捐款

未試過

但你有冇試過難食既黃店
我係認真一次都冇

有

不過唔完美，可接受，要改善

葵廣堆黃小食店, 唔好食又貴

飲過火龍果牛奶 真係火龍果+牛奶 不過我就幾鐘意
我諗應該要試下沙冰或者奶蓋會好d

老老豆豆 葵廣得手卷好食

jolibee

有無試過甜圓?

無

葵廣好小去

唉 琴日重慶大廈吹大雞 入唔到去試7e
好撚想食啊屌
有冇食過既人講下有咩係一定要食

食左個mutton malasa

別天神

難食就冇
不過覺得有d偏貴

我都想講
但黃到仆街點都要支持下
我當茶記拉麵咁食左兩三次

我都有去睇 叫新德里 但都係太撚多人
有咩理由3樓排到1樓後樓梯都仲排緊
講洗錢 吃喝玩樂 都未夠香港人癲

黃店多數係高消費型既餐廳e.g cafe, 日本野
但對比起同類型餐廳，我又唔覺得特別貴

我覺得都係一般 塊肉唔太好食
係日本食過一次有塊肉燒到勁撚多油勁好食 一食就融
返唔到轉頭

其實係 但對比同類型 ok la

甜圓好食
但次次去親都好少人
喺1樓Qpet轉彎位啲巷度

有
未到難食但質素對唔住價錢
但係係黃店
所以比錢果陣都心甘命抵

有冇人覺得九份茶舍啲奶茶有啲淡？
不過我照買過好多次

有d真係好一般。
但我相信善意ge批評手足們會接受。但當然個評批唔好太過mean

暫時未
如果有多幾間打邊爐黃店就好

深水埗間糖水鋪 又貴又做得耐
間野唔多位但又好多人
黃店真係唔係大曬

唔可以話難食既，但可改善既絕對有好多。。。今朝早餐光榮冰室真係唔完美可改善 沙牛又鞋，旦又煎到個黃爛哂。

利申：幾難食都唔割

渣哥 如果唔係黃我會叫佢早執早著
貴夾唔好食

屋企樓下間燒味
高質到不得了又平
食左唔知幾多盒
見佢罷工先知原來黃絲老闆

而家好hit嘅水門...
經過見到好多人排隊

麵匠風龍同別天神一樣唔好食

oh me too
杯菠蘿飲品都好難飲 好苦

有無名

唔自爆了
佢得外賣
區外人買左都無位食
街坊就一定識
次次去都有人排緊

東京街
爭鮮好食過佢 仲比我發現有毛
唔割 但不了

我覺得係湯底出事

飲左兩次 第一次飲doublemay 一般
第二次飲普通荔枝紅茶 都唔錯

難食都吾割，最多丢低錢跟往走

睇圖似幾好食
之後都會試下 個雞好似好撚正喎

明顯係湯底問題，以前會有塊牌寫住豬骨熬冇味精咁，依家收起咗塊牌之後啲湯底完全唔同晒，仲衰過雲吞麵鋪啲鹹水湯，麵質都轉咗似蛋面，上次食咗幾啖難食到食唔落走人

咁樣其實都幾唔尊重
佢地都你想你真心食佢地既野食
就咁放低錢哂左佢地一番心機
見到好多黃店有客比多左錢當tips 佢地都追出去比返錢個客
搞到好似賽跑比賽咁
個客一放低錢就跑走 老闆一收多就追出去
成個畫面勁有愛

間火滾似唔錯

其實龍門啲野都係一般貨色
但都唔割，不過希望佢地改善下

甜甜屋

黃店已經比藍高質素，要求再高d咪係黃店中再搵下，唔好捐款心態，我地係支持自己人改善。

佢個蔥油好食 雞扒就一般

早幾年食過麻麻
上個禮拜去懲罰 食下午茶 雞翼撈丁 都幾劣下
利申：淨係食過屯門龍門居果間 手足懲罰下隔離仙桃居同熱狗店可能好啲

最衰去唔到 要返P

蔥油只不過係普通點白切雞嘅薑蔥，有啲失望

一芳
飲過10款野以上
款款都唔好飲
但都堅持支持

九份茶舍都好飲

唇茶嘢飲名太怪 中二到核爆

我覺得幾好飲，好過貢茶同歇腳亭好多

係咩 唔係黑色個兜汁咩

啱 成個餐牌咁多樣野實有樣好食!!!

不過都可以提一提老闆點改善
大家同路人佢地應該唔會介意

要大大聲話跟隊呀...
刺激下士氣

有冇貼士 揸車過去狠狠懲罰佢

呢個岩，自我改進係良好品質黎。
重點係黃店都有好多，你都要吸引我簡你而唔係其他黃店

灣仔有一間好難食 但唔割

未到難食 但性價比唔高囉
Lets jam 好多人打卡 但唔係特別好食

等我下次試下火龍果牛奶

星期四食左我4粒鐘
（排隊1粒鐘+食飯3粒鐘）
不過係好食嘅

銅鑼灣 渣哥 質素一般，
但哩d 野，為啖氣緊要d

我叫咗木瓜牛奶 好似貴咗啲 同平時飲維記牛奶冇分別

我食果個蔥油雞扒叉燒飯就係咁
仲有上果陣個碟勁油
如果唔係黃店我應該永不錄用

有 但有機會仲係會幫襯

一芳冬瓜鮮奶好好飲

渣哥其實ok喎
係貴咗小小

唔建議 因為真係火龍果+牛奶
個人幾鐘意飲鮮果汁 所以覺得唔錯
但我會覺得去飲就飲特色d既野 好似奶蓋 沙冰個類

一餐半餐無所謂，下餐食好d

如果真係難食大家可以直接比意見老細改善
咁先可以長做長有

邊間

沙冰唔使五分鐘就溶曬 元朗同區推薦醋頭家 熱辣辣呷醋一流

我反正鐘意飲doublemay
下次試埋陳皮妹妹

食過深水埗間家藤屋
食個牛飯真心麻麻地
d 單又同隔離台撈亂曬
要不是黃店真係會永不錄用

但你吹咩 我就係唔食扑野家

有間小食店啲野食真係麻麻
我朝朝買咖啡佢問我食唔食野都話食咗早餐

可能我唔鐘意洛神花陣味

冇

正

葵廣係咪無賣壽司嘅黃店

唉屌 之前未有黃藍真係成日食扑野家個邊爐
冇食四個月 有時都想搵下代替

如果藍嘅去睇佢會比咩你食

一芳同賞茶
好中意飲奶茶 但真係改善下唔該

老實講，黃既多數唔好食，不過點都支持

真 黑糖全部甜到Pk
水果茶陣味好怪

一芳淨係飲左水果茶 半糖 幾好飲

賞茶好飲喎 叫半糖岩岩好 啲珍珠超好食

一芳得菠蘿綠茶好飲，但要微糖先得，唔係會甜到糖尿

宜加d野飲真係半糖岩岩好

我覺得蕃茄師兄麻麻

加油呀各位

蔥油雞扒介紹你去食為食龍

我覺得幾好喎 個黑糖珍珠不過可能係佢岩岩煲起

唔完美 不過可以比改善意見員工聽
百屌成才

飲過幾次 真係 永不錄用我叫開微糖 茶冇味 珍珠唔好咬又無味

蕃茄師兄好食喎
個烏冬幾滑 彈牙 個湯都好味

有間叫大一 火鍋店
超級好味

個日想飲埋 不過真心太飽
下次就去買九份茶舍先

你邊間分店 我飲過大埔屯門同德福都無呢啲問題

個湯底好飲嘅 好鮮甜
啲牛肉片就食唔出有咩特別

之前無人食 我成日去食
家下多人左食 反而質素差左勁多 等位耐 唔緊要 食物煮得耐唔緊要 但餐具好油 食物質素差左好多

求地址

唔夠人手既就有，等到死

冇，最多都係普通野

口味真係人夾人

其實都出名麻麻
不過照食

我飲開無糖幾好飲

可以去試下既 試完再自己定奪

我覺得面都ok
係舊肉唔好食

或者ig yellow ribbon catering 都係

九份茶舍啲珍珠ok chok雞真係要多粉先正 雞軟骨

不完美，可接受，要改善

為食龍 (銅鑼灣)
銅鑼灣耀華街3號百樂中心地下G01號舖

呢間由好早7-8月開始既夢境入面已經成日見到佢地d飯盒 好好食架

好多都好貴

黃店薯條蕃茄湯，我都照食

提下佢地整好食啲
幫下手

不安

Wow

別天神⋯⋯未至於難食
但係個都同湯底都好普通

想搵一d無咁貴嘅黃店食... 有無50蚊樓下觀塘附近嘅黃店呀...

一芳

我覺得龍門好難食....食個叉燒蛋，舊叉燒黑色的
知道黃店再幫襯多兩次，真係不了，可能唔啱自己口味
還掂咁多人支持，我去支持其他黃店

諗同

花斑茶社飲過黑糖珍珠鮮奶同白桃烏龍
兩樣麵好好飲
不過一定要少甜 佢啲嘢飲好甜

我淨係想知土瓜灣上路究竟存唔存在黃店食開啲餐廳個立場都不明

賞茶好難飲

有 飲過一杯奶茶 冇乜味 好似水咁

1星期2日 因為佢係黃店所以我都有落去食 但晚餐2餸唔錯 $140搞掂

廢老地區想搵間都冇

我飲咗兩次都覺得好一般 可能係唔啱我口味

難食咪唯有下次唔再去
但都唔後悔去幫襯咗嘅

畢竟出街食平時都成日中伏
不過so far都ok（食過一間主菜好食、小食好難食，咁就下次唔叫個小食⋯⋯不完美，可接受

去親都聽人叫編號

可能係真

一芳算唔算 真係好撚難飲

好簡單 下次嗌少甜未得

老實講 好食又一餐 唔好食又一餐
我比錢自己人賺好過
雖然有d鋪難食 但都唔割 一樣支持

唔難食 但食兩啖撩到有甲由 即刻冇胃口

一芳好難飲⋯⋯

18區黃店Bot

多謝介紹 搵日去試

唉屌 頭先落街買飯食 著到全身黑帶埋黑口罩
搭lift比兩個細路話我係壞人 個心好痛
不過買飯個老闆睇到我著到咁又請我飲野
心情好複雜

好多都唔好食
但唔割

人哋都咁好心。你食到難食您咪又好好地咁同佢講句喂 兄弟 你d食物可以再改善下喎。 怕羞嘅咪留低張字條最低留句光復香港囉 人哋都會明白嘅

唔知你飲唔飲奶蓋
我覺得佢啲奶蓋幾正火龍果飲品都ok

你食邊間？早幾日我食中環個間好食 個張無味精/奶嘅紙仲喺度

Agger
啱啱食完唔錯
但係真係貴過其他好多

有 龍門(紅磡店)
好撚難食
上次叫牛扒炸帶子飯,
牛扒好韌好實,食到一半已經唔想食,
炸帶子食落口好撚粉,
我都想支持呀,不過你可唔可以整得好食啲?

北角

好多 唔會掛

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：

慘

龍門麻麻
之前未知佢咁黃個陣食過一次難食到仆街
知道佢咁黃就拿拿聲懲罰佢

真係冇試過難食
黃店好正
大家記得分散咁去幫襯

邊會有

黃店好撚正啊
有D鋪頭真係會有人情味 又有禮貌
唔係扮出黎 呢場運動真係比我feel到呢樣野

有

邊間?想知, 果頭d黃店差唔多食過晒

建生間盤子工房
好難食
幫襯唔落

九龍灣嘅茶是故香濃唔知係我唔識揀嘢飲定係點，啲養生茶味道好奇怪

有冇人開post講下邊間黃好食?食過晒灣仔d平價黃店,有間粉面真係好正,河粉爽口,牛腩靚,有d入口即溶feel

大丼家...

利申：唔割

黃店應該唔介意接受批評

有 執左

中環有間台灣野 真係麻麻地
係大館附近

一定有

旺角朗豪坊附近小食店 嗌咗嗰炸燒賣 8粒都有啲酸酸地既味 唔知係粒燒賣壞左定椒鹽粉壞左

Ps.有食完 不割

A字頭近Kew Green Hotel
巴打想去試伏？

全部都好食

真係好撚難食
仲要好撚貴

多謝黃店
難食小小都可以畀啲空間佢哋進步

灣仔區做嘢嘅話俾你知
食過嘅黃店全部都好食
藍店80%難食

甜一刻？ 同意 同區黃甜品店 深深同康瑞都比較抵食
深深推介佢個清心丸

唔知一芳計唔計，好耐之前飲過兩三次已經唔想再俾機會，之前爆買日見老闆fb 澄清返所以比多次機會佢，但真心唔啱我飲

利申：飲開賞茶

有 係幾淡
不過次次經過都見佢排到九彩仲俾手足貼到成舖memo

講開又講，葵廣唔係淨係得九份茶舍黃㗎
同層仲有黃店茶理史拍烏蠅，大家分散投資啦

水門啲雞點都唔算難食掛
個豬扒就唔掂

咁岩果間冇食過食過隔離間明明,幾好

荃灣616好食
不過要入三陂坊

貴係真 不過葵廣 真心 有好食既掃街咩？

難食都唔割

暫時真係未食過唔好食嘅黃店

唔介意可以去支持下嘅不過都幾多人排隊
明明都有食過 滷蛋好食
金鐘灣仔好似都無咩黃店好揀

啱呀但我會食其他好食啲嘅黃店

就係難食先要幫襯
否則會做唔住

喂屌 係咪富記

不分化。

睇相係唔錯 d雞好似好滑 但未得閒試
太撚多黃店要食了

同意
難食都唔割
但係暫時食過嘅黃店都唔會難食
人格有保證
起碼唔會入貨入啲唔知咩肉你食先

就算食到難食都無咁揼春

係呀

荃灣光榮

係黃咩？

加藤屋仲未夠難食？

富記真係好撚柒正
之前有巴打開po講 個日去試個巴打已經冇做
但同個老闆fd左 成日都去食
D丸類真係超級好味 生牛肉又係
D員工又勁有禮貌 真正有人情味既人間鋪

見d人話茶理史係黃店，見行開mk，就去旺中間茶理史試下。
點知......
$26 一杯蘋果松柏烏龍，已經叫咗少冰，點知到頭來竟然四分三杯都係冰！成杯野我飲咗兩啖，係啱啱好兩啖，就已飲晒成杯，得番圖中呢一大抽冰塊。

嗌少冰都攪成咁，唔嗌少冰嘅話，咁你隨時一杯淨冰比我了！

$26整杯咁嘅野比我，以事論事，真係d藍色台式飲品鋪都比你做得老實喎。
黃色還黃色，有d基本野都要做得足少少卦？

即係咁，唔係話唔想支持黃店，
但都唔係一句話黃店就可以盡情引人中伏卦？

唔算好難食姐

Sosad 你見到杯野問下佢嘛 我估佢會換比你既

飲過一次茶里史
個奶綠好奇怪
綠得好假同埋麻麻地好飲

龍門其實會咁難食都知點解啦
一日咁多客點應付得切 廚房一定做到踢晒腳 人手一定唔夠
求撚其整畀你就算 一間餐廳咁既狀況一定做唔到個水準出嚟
要幫襯我會幫襯其他黃小店囉最撚憎啲IG打卡撚

葵荃區
真心我覺得野飲好多都麻麻地...
熊茶半糖都甜到糖尿
九份又太淡 茶理史怪味
cup of...難飲到掉左
清玉一芳都同台灣差好遠
得賞茶係正常

反而野食好多都ok
嘉寶 齊柏林
oh my dog 轉角見 616火鍋

不過大部份黃店都係台式飲品
拉麵 cafe burger
有無咩中式餐廳係黃 雖然好難有

咁我真係無預過杯野爆冰到呢個地步（mk差唔多間間都飲過晒），一拎上手不虞有詐，啜咗兩啖就出事了。

唔該咪開名，吹下水話有定冇就算

加藤屋去過食lunch,
平又唔係話好平,味道一般般都算OK
係撈亂單同埋太LUN多人
BTW有得簡好好架喇,有D區好似天水圍咁係連黃店都無幾間

岩岩想講好奇怪
真係飲唔落

除左奶綠其他正常啲

走甜啦 走甜先有茶味

間熱狗店食過幾次 幾正

黃店普遍都偏貴
連茶記冰室都係
如果仲要難食一早執鳩左

豚道樂 不過服務好
見佢係黃就不割啦

仲諗住一陣去試
如果咁既價錢都難食真係罰唔落手

食緊，播緊榮光

有啊，石門間上車車仔麵，我食過冬蔭功湯底，真係唔掂

飲左2次都覺得好好飲
飲過芝士奶蓋提子沙冰同埋波蘿茉莉加晶球
但而家要排成個鐘所以冇再飲
可能真係口味問題

咁我今日經過買杯提子沙冰試下先

食過一間黃店車仔麵
野食普通無乜特別
主要係經營手法好奇怪
車仔麵用紙落 入到去坐低要等老細過黎攞紙
攞完紙佢會逐個麵煮
同埋間鋪勁細

上次去其實得5-10個人排隊
但我排左一個鐘隊
入到去再等左半個鐘老細先黎收紙
再等15分鐘先有麵食
其實真係唔介意排隊
但人數唔多既情況下都等左大約2個鐘
真心唔會再去

麵皇自家麵好撚抵食又好味喎

你想難食定想要食藍色開果啲又難食。你自己決定。我一諗起就會食晒佢。

我都覺得好味

真
其實又未至於話難食
但真心好普通 同埋個環境好似要好快食完快啲走咁

希望老細見到意見
可以令大家變為長期支持

寶琳榕記車仔麵
佢既麵質麻麻地又唔索湯 （其實個湯都唔出色）
但我一定會繼續幫襯 所以希望佢改善
美心麵麵店食屎啦！

思想影響味覺大法

真心 新蒲崗新英華
吃的是良心

尖沙咀元祖沾麵真係幾黃都食
之前轉呃遊客，又貴又難食。 食完嬲到我即刻上google屌

難食你哋都照食㗎啦

有推介 元朗嘉兵衛好食到痴線 以前可能walk-in都有位 而家一定要早兩日打去book 對面古月聚係台中人開㗎 同去台灣食差唔多味 有時仲會播三立嗰啲台 都係黃店

藍店幾好食都唔會去食

得閒去試下先

有一次同朋友去支持黃店，啲嘢食麻麻地，其中一個朋友話隔嚟街有間舖頭啲嘢食幾好食，可惜係藍唔幫襯得

我同佢哋講，你出嚟食飯會揀好食嘅餐廳，係因為你想食得開心，依照呢個邏輯，如果我哋幫襯藍店，就算佢煮得再好味都好，你會食得開心咩？相反我而家幫襯黃店，就算啲嘢食唔算好食，但我一諗到我哋幫襯佢哋之後佢哋又會幫返啲冇錢食飯嘅手足，我食下食下都會笑出嚟

結果嗰餐飯我同班朋友都食得好開心，決定以後gathering食飯都要揀黃店

希望龍門冰室龍門居間鋪可以好食啲

別天神難食都幾年前既事
以前飲食台直頭有個Post唱衰別天神

黃幾難食都會食 藍幾好味都唔會食

[精品咖啡撚]
真心黃嘅咖啡全部都好撚好飲，因為個個都係畀心機揀豆練手藝，絕對冇欺場!!

好L淡
呀叔沖唔套掂
但我係要飲呀吹咩

佢間間鋪都做到踢哂腳 等之後小人返d應該會好d

雞卷都幾好食呀

我想講九份啲芋圓咬極都咬唔開....真係唔係好掂

屌 我都覺

同埋我想講連衛生質素都係好啲

雖然講咗可能會比人屌
但係銅記間龍門冰室下午茶真係好撚難食

其實有
食左一次就唔會想翻食

係呀一度有捐錢俾星火，仲回應唔播 tvb 訴求

豚道樂 水門

好似真係冇，
最多唔特別

係咪有個「我愛台妹」嘅燈牌？

食過咁多間黃店 真係間間都好難食 最好食已經係龍門

10.27尖沙咀

11.24 留港投票

一芳仲難飲過貢茶

正想講呢間 真係好難食

行過少少落吉壹野食炸髀仲好啦

umm(唔用er啦)陸xx雞煲直情係有少少浪費時間去食
貴少少但又係黃的話我唔介意

真台客......

別天神very good !!!!!
龍門都有8粒星星嘅

知唔知一鍋堂黃定藍？

唔洗怕
黃店都有好多間，揀自己鐘意嘅就ok

真係幾難食，又貴

竟然

推

牛扒沙律好食過雞
但雞都唔難食，而且唔貴，收貨

冬瓜唯一好飲

我覺啊，但有時又唔淡，唔淡個陣正

希望老世見到，有幾次好似奶溝水咁嘅味

咁多黃店 難食唔幫襯咪得 唔駛割嘅

冇人會割黃店啦

甘蔗汁都唔錯

最欣賞李圓圓個珍珠同埋用沙冰。本身唔中意食珍珠

全記執閪咗啦

重慶大廈裏面好多餐廳都得啦，唔一定7e

有冇黃低消費型?

加藤屋、大快活已經係啦

有幾間都麻麻地不過唔開名啦
非常時期 有良心比味道更重要

口味嘅嘢好個人嘅

平日lunch淨係食開一間黃店，又平又好食，仲要係黃

太安樓魚蛋佬
$3 條腸 $6串魚蛋 $11魷魚已經全店最貴

開名

有冇人食過太子間芋圓
想試下

飲過佢杯士多啤梨奶蓋茶...幾伏
不過唔割 相信老細會改良
附近又係黃既茶理史幾好飲 推薦芋圓
仲有李圓圓既黑糖珍珠

邊間呀
我覺得間間都好正
Chok雞 手抓餅

我標準高?
chok雞炸到乾哂無乜味, 靠個幾盒粉谷味, 而且都唔平, chok雞餐40蚊, prefer jolibee C2餐多d
手抓餅太油

芋圓圓？
啲芋圓幾有咬口
價錢合理唔算太貴 唔使$30一碗
值得一試

邊間等我好好懲罰

老老實實，龍門係麻麻地
上次去銅鑼灣個間
D餐具好唔乾淨
D野食都一般

還好啦 我食尖沙咀果間

好想食芋圓

我琴日都係食尖咀個間 感覺係一般

奶茶走甜＝飲屎水

就算投白頭佬，都唔投蛇齋餅糭民建聯

黃藍店道理一樣

我重口味撚
自己落勁多粉溝埋辣到仆街好撚正
Jolibee太淡for me

但jolibee(要去得早, 剛剛炸起)d 肉汁好正

同意 食完之後其實有d失望

沙田區有間 唔開名了 但食左三四次都係頂唔順

九份其實一般 但因為佢有良心 學慘過返印度話齋 飲落個良知好c伏

藍店難食多多聲

6樓間巴基好食

支持左五間，四間難食

琴日間間都爆 完全痴線

咁你真係好唔好彩

勁撚想食7e啊屌

灣仔AQ餐室...安慰自己食人情味啦...

卷之屋

有
丸茶手作我唔岩呀
勿插

唔好飲就唔好太堅持支持啦
仲有好多黃店等你發掘
黃色經濟圈都唔代表質素差都要支持

我自己係黃店好食>黃店一般>中立好食>中立一般
冇呢啲舖就唔撚食

唔割 照食

風龍咪唔好食 入左去一陣睇到poster先知係黃店 但真心唔啱食

認真 間間非連鎖黃店都高質

要睇食咩
尋日食晚巿個58蚊雜扒餐,
d肉幾好食,
但個栗米魚飯真係好一般,
個汁同d魚都無味既
明明之前d早餐幾好食

佢個炒蛋好差下
其他野一般、以前出呢單野前食過一次決定唔再食
早幾日想支持下試多次
都係咁無好過

齋凍啡點樣少甜

今日食左 係好食 少少偏貴

大部分黃店都好貴

老老實實, 番茄師兄個人覺得麻麻, 湯底太強茄膏味, 不過可以改善~

btw, 銅鑼灣龍門可能過度Overload, 水準開始有D飄忽, 有次去食, D飯未熟哂好硬. 大家要分流一下先好, 俾班員工手足回下氣~

最差 沒有之一 ，街坊cafe
聽講以前係幾好食既，但我上星期去係超難食，中大伏。
叫左個鮮蝦意粉，要百幾蚊，居然只係雪藏三色豆加勁稀既汁配幾隻迷你蝦。更離譜係叫左個鐵板黑毛豬，居然係無醃無調味無汁就咁上，開頭以為佢上漏左，之後就問佢拎啦，佢居然俾左一兜甜豉油我就算！勁大雪藏味，差啲食到嘔，食左兩啖就放棄左。

金芝龍btw行過都照幫襯

我以前銅鑼灣番工都成日食
而家番九龍城又係成日食富記

同問

已成為富記首席打手

越講越想食 好撚想食佢個薄餅

豚道樂，請都唔食

九份茶舍啲奶茶真係唔得

但芋圓ok😂

冇食過 咁撚誇張

其實水門雞真心一般
不過都會照支持

大陸人開，西貢嗰間伙記全部大陸人，日日屌示威者

賣得勁撚快喎 勁多人食

佢個玉子燒唔錯喎 不過上次食其他野都麻麻

上次試過
佢啲牛鍋同咖哩飯唔錯

但真係唔明點解啲單成日撈亂
間舖又唔係大
有次個啊姐仲問返轉頭 問我檯號係咩

25蚊雙拼？

Cheeky pasta係貴不過幾有心機

有
食過幾間都麻麻地
但都好多好好食

30 雙拼
26 單拼

呢啲就係連登仔心態
好盲目咁去食
如果啲野真係難食 你無理由因為佢係黃而繼續幫襯同叫人幫襯架嘛
好似對食野呢樣野一啲要求都無 除左黃之外

光榮我都想去試下 但真係太撚多選擇

最多咪普通但唔會難食

唔算特別好食囉 但都唔係難食

你入過馬鞍山食老爹茶居未呀？

馬鞍山好遠 但我想飲個間湯

aello okay 呀！

奶罩抹茶幾好

重茶味

別天神聽講睇分店
我食the one果間唔錯

舊肉真係麻麻地
其他ok啦

有冇可能有黃既涼茶鋪

周月
好似無表過態，唔係食得仲開心

細細聲講 一芳黑糖粉圓好難飲

不過最多唔咁大力懲罰
或者轉移去其他鋪頭

健康工房=可口可樂太古=怡和

其實除左特餐嗰啲

佢改過一轉menu後,

碟頭飯我覺得差左(唔係最近既事)

睇在黃店份上咪食一次
唔好食咪第二間黃店唔洗專登食死一間掛

我都好慶幸平時飲開嘅coffee shop都係有良知

啲芋圓好一般
個仙草個fd形容係黑色既無味啫喱
利申 旺角個間

咁好似買得過

黃店難食都唔割

賞茶
含淚食

我反而想知有無酒樓/點心係黃

有，同埋偏貴囉不過名就唔開啦
畢竟黃店大部份都係小生意
利申人均$600up仲要超過十人幫襯

神經餵飼 貴得黎唔飽又難食 真係食氣氛同黃店

未試過呀
暫時去左十間黃店左右
未試過中伏

蔗汁幾好
雖然同出面蔗汁差唔多
不過加埋懲罰因素就

食黃店本身已經係質素同服務嘅一部分
食藍店背脊骨落幾好食都食得唔開心

既然擺明居馬政治帶入食物，難食都唔割就等於唔會為左蛇齋餅粽投民建聯一樣，係大晒

btw, 未食過難食，最多一般般

之前去過老銅及黃埔分店
都係好食
但而家嚴重overload，有時質素會失左水準

中環 Around Willington
手掌咁大嘅意粉 $100
食完好似食咗三啖空氣咁

睇咩顏色之前佢係一間餐廳
難食嘅就算佢黃到鑲金我都唔會去食

龍門（尖沙咀

都幾麻麻

不過就真係平既

未食過難食嘅黃店
有D味道只屬普通但當係一份心意

真心同一樣野食, 有小部份係藍店好食D
但我絕對唔會再幫襯
射落海都唔益佢
食野事小 良心事大

唔會難食

不過因爲成本問題 貴過連鎖店少少

但繼續支持

（支援新疆）今日你唔支持新疆人 他日外國都唔需要支持我地香港人

我上次去買左杯草莓奶蓋既茶同奶茶 奶茶唔錯架 但草莓奶蓋個杯就有啲難飲似藥水飲完又屙又嘔 芋圓不過不失但如可能唔會再叫

都有唔少, 不過廢事開名啦

食大丼家個雞肉飯好撚鹹 食完飲咗成枝水

又貴又難食

呢d 試過就唔講啦 食良心嘛

渣哥...

Btw 龍門師傅廚藝可以繼續進步
食開鐵板餐

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

其實就有

不過只要大家幫帽黃店經濟圈, 圈內自然有競爭

完全同意, 黃店其實都係肚餓時會考慮幫襯, 我都唔會專登去

龍門北角店幾難食

有間唔係難食嘅 但食到肚痾
可能係我問題 但真係無勇氣再試
唯有祝佢生意興隆

屯門秋香
價錢貴質素麻麻，兩個人食咗五百幾蚊，仲要唔找錢

屌 原來唔只我一個覺得
我一直驚係連登講會俾人插到屎眼開花
上次幫襯龍門居個間
叫左一個芝士撈丁 一個鐵板雜扒
個芝士汁食第一啖已經知溝左水無味無道
杯熱檸茶來到得7分滿
個雜扒餐味道非常普通都算起碼唔叫伏
但我個黑椒汁佢竟然用外賣熱飲杯裝俾我
明明隔離枱個個都係用神燈裝
雜扒餐跟飯 我地8點幾食 廚房話無晒飯轉左薯角
結論係成餐飯薯角最好食
事後睇返好似個玉子常餐最多人食最好食？
下次再去試試

紅磡龍門冰室杯凍啡有大半杯都係糖漿

但其他都ok

難食又貴嘅藍絲店就有

係 上次去個牛煮過龍好難咬
利申唔割

小朋友咩都唔識年少無知 巴打唔好傷心

真係即刻嬲撚左 不過又唔會話屌佢個d既
大個佢就知架啦

太子徐記廚房

我覺得食物質素都ok喎 係貴啲

係呀 大個佢就明

龍門

未至於難食 但唔好食囉

不過照去 唔割
好又一餐唔好又一餐

FooDo
碟飯細到好似無食過咁
仲要唔好食
但上網睇d食評讚到佢好正

發覺真係好多巴打話龍門唔好食

可能真係因為太多人排隊？

甜一刻真係性價比好低🙈
未到難食既但絕對係唔抵食
但比起深深我覺得佢黃好多，所以都係會繼續幫襯！

但真心希望佢可以改善😵

大家可以去試下富記 係灣仔
真係好撚正

冧檔一定冇咁好食嘅

但我地買嘅唔止係野食
藍店唔洗排隊，未必難食
但食到背脊骨落呀屌
耳仔又要受污染
藍店根本唔係選擇

真係好撚難食 話知佢偽黃定真黃
食過一次真係唔會再幫襯

難食唔割 但以後都唔會幫襯

有曱甴都唔割

我覺得金鑽鳳梨綠ok

好彩地食過既黃店都唔錯
但偏貴就真

其實銅鑼灣龍門啲嘢麻麻地
不過照食 因為佢太過囂張 要懲罰下

無
藍店最撚難食

至少比錢果下條氣都順既

唔係wo d 壽司飯好正 肯定新鮮過爭鮮先

怡和旗下唔係美心咩？

Push

丸茶手作
次次食親啲珍珠都硬硬地可能我唔好彩

其實一直都覺龍門麻麻 仲記得個炒滑蛋加湯麵 炒滑蛋真係放咗落個麵到 唔係分開上 價錢都還算可以 但紅磡太多平嘢啦 附近個牛雜一大碗都只係廿蚊
但個老闆咁敢言 又捐錢星火幫示威者 真心值得好好懲罰 抵佢排長龍

果時飲奶蓋抹茶四季春茶 啲奶粉仲食得到 仲要奶味都幾麻麻
作為黃店都會支持嘅 但唔會有第二次
寧願留quota懲罰其他黃店算

但唔割

中環一間台灣野都好一般 唔知係咪剩係我果樣野難食啦唉

最多價錢貴少少姐
有排未到難食

水門6月前去西九食過
呢個價錢算幾好食

今日試左
質素真係好一般

龍門居嗰間 蔥油雞扒都算幾好食
但食過佢哋唔記得係炒飯定意大利飯 好油..
油到之後有少少屙

旺角little freah...

有 不過唔開名自己發掘啦
tips老闆算出名

可以試下齊柏林個行尾個間茶半香初
綠茶寒天幾好

不過珍珠一般，茶有時會失手煲過龍酸酸地

暫時食過幾間
除咗別天神無咩特別之外
其他都好ok

有 加藤屋...
同吉野一樣難食...
懲罰過一次之後都係不了
懲罰其他算 不過不割

暫時覺得
一芳 菠蘿益力多 好飲（走甜都好夠味）
番茄師兄 60幾蚊，中價錢，但好味

唇茶 飲品特別多種類 都ok

試過有幾間真心難食/難飲
但唔知點解都唔會覺得惱。
心諗唔割，點都唔割。

但希望黃店老闆可接受不完美，同改善。
咁先可以令黃色經濟圈，持續發展。

仲有水門個油飯真係油加飯 唔香
啲雞又冇咩味 個湯係水加味精

一啖砂糖一啖屎，一係好正一係就
但我都係會食撚曬去

當你住喺一個深藍難食舊區
每次出嚟食嘢就會變咗Gordon Ramsay

真 又貴又難食

茶理史真係可一不可再

屯門有無人知除左龍門仲有咩茶記係黃?

連登仔依家勁有口德我唔敢踩啦

別天神話佢overprice, 未算難食

龍門真係

一芳真係好難飲，但公司妹妹們好中意飲
唯有有時tea time請飲野都係嗌一芳

龍門冰室個蕃茄湯真係好伏
不過其他野ok
仲有葵廣個炸雞 屌唔脆既
我懷疑佢做唔切 rest得唔夠耐
佢附近有間炸豪飯就好食好多

試過，龍門呢幾日班夥計可能忙得濟，有次甜到仆街

覺得出菜慢問題大d

不過見過佢幾次俾狗搞
會早d 打去叫外賣

係 聽講一芳個益力多系列唔錯
我胃就得一個 黃店就咁多間 成日都諗唔到去邊間好

王子飯店

其實冇問題架 黃店都有好食難食之分既

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

全記居然係黃？但佢啲飯真係好撚大份，兩個人食都夠

甜到仆街真係頂唔緊
台式飲品一定要半糖或以下 餐廳就小甜
未去到走糖咁勁

大佬呀 唔好咁癲啦 係黃店都要做翻個水準出黎先收貨啦 如果間間都好似九記咁 我寧願唔食

下 有次發夢去食 $20有燒賣魚蛋腸粉仲要加汽水
收平咗我

蕃茄師兄 偏貴 啲牛好'銀' 咬唔開

依間真

我個fd食到肚痾

點fc係黃？有source 嗎？

九記好撚難食？

前者我覺得唔錯10分有7分後者以前拍拖回憶可能以前有人陪所以覺得好食啦

係restart-hk度見到算唔算fc
佢721第2日休息 85都全線休息

甘能呃錢 甘要割喎

荃灣Sogno Gelato 荃新天地賣雪糕果間
$35 又細球又唔係特別好食都算
我人生第一次食空雪糕

唔通好食？

空心雪糕

脆梅綠茶好飲呀 畀多次機會佢

6月就表態喇，抵讚仲要佐敦咁方便

叫光榮呀而家

思考影響味覺

我都試過
佢攞住杯可樂問我係咪3號枱
我：

22蚊雞翼飯 算係咁啦

有都幾多
不過唔爆名，唔割，都會係first choice

係呀, 仲有國泰添

但你搞清楚個關係同怡和被迫害嘅過程先啦

唔好係又杯唔係又杯

認真黃店多數唔難食

嗚呀 好嬲呀 上網屌2句 贖罪 第2日照做港豬返工

梗係有 但難食都唔割 照食

檸檬雪芭好食喎
但有fd話雪糕都有冰

無

藍店多數難食

真
飲過兩次 兩次都好甜
甜到爛牙咁款
學識左下次買佢無糖既茶

個人覺得蕃茄師兄其實麻麻...
個湯底唔濃
同埋都有dd貴

水門依個價錢點都唔會係難食掛....

呢間真係
一係覺得好好食
一個記覺得好難食
未聽過人講一般

台風好食好多....

我覺得還可以 係偏貴 我係食一般腩汁加辣

難食都唔割
最多提醒佢等佢做好D

咁多人係難保持水準

前者同意
後者唔同意
覺得後者對比平時食既海南雞都唔算差

灣仔果間？叉燒幾好食wor

有 食過荃灣蝦麵店
真係麻麻地
但唔割 得閒都會去食

龍門塊豬又燶又乾好撚難食屌佢老母

我係6-7月果時食 覺得好好食....
其實佢湯底太濃
利申：最鍾意食番茄

大把啦，不過算啦，咁多間黃店，幫襯另一間算。
雖然果間難食，唔好坐，態度又差，仲用支那寶。

又冇咁誇 但真係淡左少少 台風好食好多

真係冇試過

有
嗌過到會
服務係幾好嘅
但唔好食又貴

同埋一般黃店比較貴
難食就試過一兩間

唔知 冇食過

個魚飯擺明是旦搵嘢塞飽你
但仲難食過白飯 如果係個炒得靚嘅蛋炒飯就完美了

做乜鳩

最底嗰層有一間

賞茶真心唔好飲
奶味同茶味都唔濃
珍珠硬到仆街

台中套餐跟嗰個翡翠檸檬好飲

大家記得今日要出尖咀 集一集會

死啦我仲同人講好好食可能平時我食開d茶記常餐堅難食
我覺得豬扒，炒蛋，多士都唔錯
不過佢真係抵懲罰

非奶茶同茶類可以一戰
冬瓜茶同芋頭牛奶good

珍珠我反而幾鐘意喎 好有咬口

個炒滑蛋變左炒到變老火熟蛋
不過照食

呢間一向難食到喊，就算係黃店都不了

有冇試過佢個焦糖脆脆蛋糕，正撚到仆街

西貢有間唔知咩cafe
出左名第一堆黃店有連儂牆
個次叫左兩個餐35分鐘先到
D野又唔好食
懲罰一次ok
再食就不了我寧願去譚仔

火滾好好食
但真係貴

無試到甜品下次去試番還佢個公道
但碟飯真係可以整大份少少

有，但冇懲罰藍店的理由

好 下次試試

賞茶
飲過一次奶蓋 冇味都算
唔知沖唔勻定點樣 飲落口一舊舊粉團嘅嘢
我要求都算低
飲過咁多間第一次令我覺得中伏嘅鋪頭

大埔廣記粥店
呢間係藍轉黃黎
平時係拍烏蠅
只係因為自置物業先無執
雨革門口痴張紙鬧佔中

最近痴張紙話支持學生就轉黃

黃店普遍貴啲嘅
不過我心甘情願俾
有咩改善 不妨同老闆講下

推比大埔人睇到

賞茶係果茶做得好飲
奶蓋唔特別

仲有賞茶係良心企業
聘請唔少聽障人士

大埔廣記粥店

有冇好味又黃既粥店 最近食得好濃味 想食清小小

真 唔好食都唔緊要 最弊有啲係好撚難食
不過都會繼續跟住黃店指南搵食

有冇有奶蓋茶賣既黃店

丸茶手作？

粥店！！！

難食既真係食過 不過都執左所以唔開名啦
有好多都好麻麻同貴
但諗起小店本來就做唔到低價
比錢都比得心甘命抵

btw鰂魚涌nuttea真係好好飲
個奶蓋朱古力
唇茶都好正 念念不忘

一芳 九份 李圓圓 都唔好飲
係我黑仔 /去個間分店太差定點

呢間真係唔掂...
喝過尖沙咀一次 飲左半杯頂唔順扔左
又淡又稀唔知自己飲緊咩

紅磡肥媽小食店，個炒烏冬起骨既，唉希望百屌成才啦⋯⋯

同意 你懲罰個個廚房同時質素一定冇咁好 幫襯下啲冇咁多客既黃店好過啦

行一個街口去發記
真黃又好食

佢地唔係假啦 見老細都好留意立場啲野

尖咀某素食
人生第一次俾成百蚊食bb糧

食素既話深水埗素年好好食份量又多

下?!
發記藍WOR

同意黃店但野食求其點幫得落

建議唇茶

我都覺唔係咁好飲我個人鐘意唇茶

其實好多只係85罷工就計黃店, 所以有可能只係極淺黃

琴日先派水同生理鹽水
連登仔：好難飲 不了

1 pat粉漿

有 係尖沙咀
但係再難食都唔會割

飲咗三次旺中都係伏
仲以為我唔好彩

食甜品中過伏 唔係住個區應該冇機會再幫襯
唔篤灰 唔割席

有，有1間好撚難食

食過龍門居個間
好記得個羅宋湯完全係茄湯麵個啲湯底咁
超杰 好似飲茄膏加水咁

其實可以俾feedback
改善既話你又有好野食，佢又做到生意

唔排除真轉黃, 都唔排除老豆藍個仔黃
但問題佢D粥堅難食
大埔谷友講左好多年
係呢排又貼兩句鬧政府, 又多翻DD生意(轉黃都只係生意好少少就知伏)
當年睇撚住佢貼兩句鬧佔中已經罷食佢.

係咩? 佢8.5有罷工

咁老老實實，佢本業始終係飲品鋪，
都已經唔淨係同佢講味道，係想間野d份量均真d 啫。

如果少冰都四份三杯冰，咁都無問題嘅話，
咁我寧願佢不如直接擺個捐款箱喺度、捐完就話送杯試飲裝比你算啦。

以前有料喺底仲正

龍門

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

發就我記得2015 年區選試過痴民賤聯張國慧海報比人屌撚到開花
不過事後有撕走換劉勇威

茶理史
飲過一次芋頭好難飲
朋友飲果杯茶又係好難飲
俾多次機會佢 再去飲左杯芒果 都係好難飲
不過唔割！屎味都唔割！

我原本連美心(我知係藍店)都勉強接受到。我相信香港己經冇餐廳我係接受唔到。

我覺得好食喔

上次有諗過奶綠好彩無嗌...
茶里史飲過三款:烏龍,奶蓋芒果同桃花

前兩個OK唔特別覺得奶蓋桃花最好飲,酸酸甜甜有茶同奶香仲有果肉粒咬下
之後次次去都嗌呢隻

試過石門有間買左兩兜芋圓
整得幾好味夠Q
但唔知係咪配料出事
食完全家都肚痾左兩日

我都覺得好細球

覺得佢太甜 又唔夠滑
唔似gelato

借推

裝修通告更新咗！
請參考最新用法！

通告=/=收據！原來有人唔知做完野先會出收據！

你地咁多人去 點煮得好食

間間都OK，即使食物一般但良心搭夠，因為有心人先可以做出好嘅食物。

唇茶OK, 不過算貴左少少 好多都3X一杯

MK間美味故事主菜唔係好得,
同時唔肯定佢係咪真黃 店員飲左成晚幸福堂

我反而想問有冇好食又同時唔會唔值果個價....
食左幾間都唔係我平時會ENCORE的 (雖然都ENCORE左)

有 伏左兩次
不過唔開名唔割

我覺得灣仔間富記好好味
個墨魚丸 仲有生牛肉
奶茶都好飲 不過一定要小甜

難食就冇
但食過幾間都麻麻地
純粹唔想畀錢班藍絲賺咁解

灣仔間富記係連登巴打開
我都想去試, 不過唔住果頭就一直未有機會
出去行街又通常想食飽啲坐耐啲, 就唔會揀粉麵

黃店通常都係CAFE, 食物種類變化不大,
仲有好多外賣店真係要住果頭/返工果頭先會去

今日試完佢個黃金珍珠覺得好有咬口好正喎

好搵唔搵
搵全世界最垃圾果2間比
你都幾識玩

飲多次先

其實我覺得紅磡龍門野食好咸，光榮唔錯

黑金堂飲左2啖要扔

真？但佢6月已經有出聲

價錢就算嫁啦, 支持佢發聲既代價
係又貴又難食呢個就真係要幫襯第二間黃店

幾靚仔 想試

616真心麻麻，有點吹大左，價錢亦徧貴
同埋第一次去個陣唔知咁多野係要預訂

Sorry 係*陸陸雞煲先岩 打錯左

之前返工個位有啲偏
附近得一間有過罷工同一早有表態嘅黃店
但又難食又貴，百鳩幾蚊一個lunch set但仲難食過大快活
食咗幾日已經頂唔順

新蒲崗一茶餐廳

唔係有啲咁簡單完全係奶水
仲有杯芋頭乜乜奶完全係香精味

好飲一定係月滿花香